美國政府要求聯邦法院暫停TikTok禁令

據央視新聞，當地時間10日，美國拜登政府要求聯邦法院暫停抖音海外版TikTok禁令，以便重新審查這款移動應用程序對美國國家安全的威脅。美國司法部在向聯邦法院提交的文件稱，美國新政府已經開始審查這款移動應用程序，目前不會像特朗普政府那樣，要求禁止該移動應用程序。

邵藍敖狗李柱銘陳偉孽嚟執糞第一次召集

國際線

不意外
之後輪到華為中興中芯
國際線班痴呆粉求仁得仁

左膠 5.毛 出黎啦

果然係China Joe

亡國

美國睇黎 好快玩完

親美反中撚出黎啦

ＣＨＩＮＧ走得太前

放生完孔子學院
又放生TikTok
要收咗幾多錢先可以咁仆街呢

一副等唔切咁既款

唔係法庭唔畀ban 咩

回憶小子原來係先知

//The Justice Department on Wednesday asked a U.S. appeals court to put on hold the government's appeal of a lower court ruling that blocked the Trump administration from imposing restrictions on Chinese-owned app TikTok.//

人地美國司法部係申請押後政府申訴上訴嘅聆訊去重新review過晒啲理據 而唔係叫法庭直接判侵簽果張禁令無效啊 睇少啲央視嘅fake news啦

恒生指數上到4萬點唔係夢

咁小米呢

樓主倒轉晒

有冇抖陰概念股?

仲有王偉雄吳志森莫哲暐呢堆

仲有件爛牙佬黃世柒,唔好掛住屌咩人血九大鬼啦

pin this

國際打飛機線

嚟緊字節跳動係港交所上市
孖爆抽

可能幼幼呢

biden要玩tiktok yo靚妹呀，唔好阻住晒

仲有大班

邵藍已經就孔子學院一事報左到執屎

不過身在外國既呢班左膠盲撐撚好似唔會點搞到佢地

聲網
合法偷聽

美國真係玩撚完

push

我們一算学貓叫

喵喵喵喵喵喵喵

阿侵ban tiktok

地方法院block左佢

阿侵政府上訴

阿登政府上台

阿登政府要求上訴庭將政府的上訴要求暫緩

咁咪即係繼續block左個ban???

快手都300%
抖陰冇400%講唔通

一齊

召喚連登愛登力護主

我登唔係condom

拜登提早同習大大拜個早年

咁係咪央視所講人地主動要求撒銷張禁令啊?
唔通大波驊告你果陣申請押後聆訊就等於唔告你放生你啊?

心急到呢

你係狗
你係極右
你係法西斯
你係陰謀論者
你係白人主義者
你係迷特朗普傻閪
你係另類事實支持者
.........

唔緊要呢
‘山’港會‘速度’文化崩壞

不過佢自己都留咗走盞位

佢自己係其他集數 之後都話唔肯定

就算換走拜登都一樣，民主黨背後班mnc big tech要奶共發達一定唔會俾你反共

美國人你哋同我聽住...

兩黨共識又然

Fsly

賣國賊

屌佢仲好講隻垃圾
琴日大V 彈都唔識彈 又蟹撚左

put fb

真愛登力
唔知連登班反串撚玩膠咁 佢地係真心蠢

佢哋收嘅錢一定少過美國唔見咗嘅錢
直接國庫拎落袋都無咁嬲

唔洗收錢，之前幫手印選票，要還人情債

見到佢割鳩Biden真係肉酸到
憑乜撚嘢

咁所以結果咪又係TikTok繼續玩得囉
講咁多把撚咩
係到捉字眼

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

連登左膠一到店，所有喝酒的人便都看着他笑，有的叫道，「小黃左，你又死撐拜登了！」他不回答，對櫃裏說，「要兩盒口罩，十支搓手液。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又上推特連登為拜登解圍了！」小黃左睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你上連登叫人給拜登一點時間。」小黃左便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「給一點時間不能算死……死撐！……政治的事，能不給時間麼？」接連便是難懂的話，什麼「專注內政」，什麼「抗疫專家」，什麼「川普病毒」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

Trump 本身都無諗住ban tiktok, 佢只係想逼tiktok 同佢個friend 間oracle 合作一齊發大財， 連賣盤都唔洗賣

佢地係柒
但唔好講到侵選唔到係因為佢地影響賽果

暫緩咗可以告可以唔告
唔暫緩就一定告

唔好成日講侵點點點
佢已經唔撚係總統
但依家兒登好明顯係放生喎
解釋下？

你唔好咁迫佢地啦
佢地點都要撐架啦
明明個時咩都做唔到係啲聯邦法院出禁令，搞到係咁要出新野
而家好啦，唔使煩

就唻可以見証習帝大統一登基喇

班國際線到底憑咩代表我哋

為求滿足自己嘅幻想就連党視fake news都照單全收

人地依家唔係withdraw啊 而係認為呢刻嘅ground未夠充份等review過晒先再繼續上訴啊 咁同主動申請取消禁令係同一樣嘢?

國際線的登粉沒有影響力令China Joe贏選舉

佢純粹做同trump反方向既野民望就會升

暫援咗就係暫援咗
re唔review呢啲野任佢up

不過班登粉都賤格架啦
侵做咗野幫香港就睇唔到走去撐幻登

屌 好恐怖

你拉侵落水冇用架喎
而家係牙Joe坐正喎

唔怪得ig有大量轉自抖陰既片

傾掂數 唔爭在送埋核潛比支那

人地依家唔係withdraw啊 而係認為呢刻嘅ground未夠充份等review過晒先再繼續上訴啊 咁同主動申請取消禁令係同一樣嘢?

我想講, 呢個係你認為, 唔係佢地認為, 你自己可以認為好多野, 但講到尾只係你一個人想像

但實情就係本來上訴, 依家唔上訴住, 即係繼續比TikTok玩落去

再黎多D, 我都好想睇下你想點玩花式玩落去

Trump是最支持台灣的美國政府
但台灣內部不也是一堆Creepy joe粉
蔡英文仲要係最早祝賀拜登當選的總統之一
台灣外交官亦出席左拜登既就職典禮
（然後到而家Biden都無打電話比佢）

台灣有軍隊、有台積電尚且如此，何況香港？
無論想流亡、想移民、想身土不二
我們都需要爭取當屆美國政府支持
所以作為香港人，是不能夠賭國運all-in一個美國侯選人
（台灣曾經all-in失敗，之後美國新總統一上任即刻搞台灣）
既然我們無法撐戀童白童佬，那就讓那些國際線登粉代勞阿
群體裡的人有不同選擇、各司其職其實不是壞事

㩒幾個掣就可以賺錢(全攻略）

央視新聞。

David Tang：訴諸法庭係法治嘅表現

學才子話齋最鍾意睇人仆街，遲吓美國人要學普通話

兩黨共識好！

75M美國人要起革命

根本就係極權

經典

奶共登

一步步黎姐 結果都係一樣

任底都十億美金計啦

都幾撚on9
港共同popo過去年半同大家表演曬點樣玩文字遊戲
仲有傻仔覺得政權玩文字遊戲辯護

我覺得調返轉
係蔡英文政治現實上一定要奶美國
所以無論侵 / 牙joe 佢都要祝賀

d傻鳩仲係到捉字塞

《華爾街日報》引述不具名消息人士指出，美國當局強迫TikTok賣給科技巨擘甲骨文（Oracle Corp）與沃爾瑪（Walmart）的計劃，已被拜登政府無限期擱置。

理由緊係話review下d理據 唔通話我向北京述職咩

仲有登粉死撐 調轉d野黎講

台灣報紙引述華爾街日報拜登無限期擱置強迫抖音出售業務

定華爾街日報都係黨媒？

香港人台灣人呢舖慘
有排死 抗共之路無以為繼
有得移好快撚啲移民 認真

某巴打話過, 侵侵冇完全ban tiktok, 係佢衰

咁登登ban 翻, 咁佢咪叻過侵侵咯, 佢咪又多樣可以打沉對手ge政績咯。

Rubio羅姆尼分分鐘變埋愛登力

明明屌左年半港共同狗玩捉字蝨
而家幫牙joe 文字遊戲護航

台灣人有排都未死

點解有WSJ直接source唔睇硬係鍾意引上引咁去睇外國新聞

//In a new development late Wednesday, the Biden administration asked to delay the government’s appeal of a federal district court judge’s December injunction against the TikTok ban. //

所以話政治既野係幾兒戲呢

申請hold果方要60日內向法庭交status report去報告返新嘅finding架 唔係你隨便hea鳩過就完咗單case 你估人地係富有支国特色嘅香港法庭咩

笑死人

戀童拜登睇抖陰

再明顯啲啦
肉酸到

唔好屌弊燈呀 一陣民煮狗唔幫香港人架 細聲D

份report出咗再講

呢班賤種離地撚

屌你老母臭西奶共拜登

黃世柒可以點兜呢？由trump贏硬，到選舉結果仲有數講，兩黨共識，trump set哂trap，國務卿強硬派...

半支煙？

不如你理解咗個現實情況係點先啦

侵喺上年6/8簽署咗EO13942去禁止兩大平台喺20/9後繼續支授TikTok
而喺12//11起禁止埋所有網絡供應商喺美國境內提供任何網絡服務去連接隻垃圾app
但分別喺9月同10尾美國聯邦法院出咗injunction禁止美國政府執行呢兩樣措施 而侵政府亦無計可施下暫停執行兩樣禁制行動 而侵政府喺12月開始正式展開上訴

琴日司法部就向法庭申請押後上訴程序俾時間佢地重新review過晒個情況
但押後唔同withdraw個上訴 前者押後果方係要60日內向法庭再交待案情進展 而後者就直接完事
同埋 成個爭拗基本上就沿於EO13942 只要登畫隻龜用第二張EO override咗佢咁就乜嘢官司都唔駛打永遠放生TikTok

而央視新聞就聲稱人地直接向法庭申請取消張EO 現實係人地只係申請押後上訴
況且取消EO根本就唔駛經法庭只要總統畫隻龜就得 明顯成單根本就係党媒作嘅fake news俾堆牆內籠的傳人打J用 有咁多外國source你地硬係唔睇係都要睇埋啲党媒當權威

記唔記得幾星期前簽 insulin 個 order
啲左膠都係話暫時停左再睇睇

喂柒頭，唔貼埋既

In a court filing, the Biden administration said it had begun a review of the agency action that would help it determine whether the national security threat cited by the Trump administration continues to warrant the ban. The filing by the Justice Department said the request for a delay is unopposed by TikTok and ByteDance.

Discussions continue between representatives of ByteDance and U.S. national security officials, the people familiar with the talks said. Those discussions have centered on data security and ways to prevent the information TikTok collects on American users from being accessed by the Chinese government, they said.

點呀，嗱 review 下，之後冇人記得一齊發大財啦

依家係TikTok要喺限期內完成個滿足到CFIUS要求嘅分拆方案
做唔到嘅話司法部就有權做嘢 而唔係美國政府要義務幫佢搵賣家搞唔掂佢就可以唔駛分拆啊 到今日為止CFIUS嘅要求仍然生效緊 只係美國政府依家講明TikTok入乜plan過嚟我都唔會睇住

其實我唔係太明點解呢類悲劇嘅發生全部都怪香港嘅國際線人物 邏輯上講唔通 同埋奶民主黨 台灣都奶 唔通台灣政府嘅外交渣過香港人

你get錯左

上邊講緊ban個app果張EO嘅訴訟 下邊果段係講緊CFIUS嘅分拆要求啊 其實你地知唔知依家係發生緊乜嘢事啊

你get錯啊

願聞其詳

敖狗條垃圾呢

全部趁地淋la

小心陣間又比國際戰線cap留言上Twitter 圍爐打飛機笑

不如去敖狗呢個港人代表(自稱)鞭佢屍

我係貼你個段 directly 下一行既野出黎
你咁得意既咁鍾意幫人揀既

China Joe

一定唔會玩完 只會慢慢變衰退

向法庭申請押後上訴程序 = 向法庭申請取消張EO13942 ?

呢張唔恐怖

算啦呢啲笑鳩黎冇用 不過睇佢地呢班左膠閪既口吻覺得好撚嬲姐
笑鳩佢地真係唔會令佢地少忽肉

小英無得唔奶
班國際跣可以唔奶到盡
偏偏班國際跣奶到不似人型

你死撐玩字眼冇用架喎

而家班契弟已經改緊口話自己從來冇支持拜登

明顯大家混淆咗ban TikTok同分拆TikTok呢兩樣嘢
琴日申請押後上訴嘅只係前者 而分拆嘅要求法庭無禁過只係個期限仲未到 不過依家就有聲稱知情人士吹風話 TikTok最終唔會成間出售而係會將處理data嘅業務部份分拆出嚟俾美國公司喺美國處理

連支共fake news都有人要死撐 明明取消EO只係executive權力範圍內嘅嘢都可以吹到政府要經法庭申請嚟取消

而家就係講緊個樣
係你自己拉埋其他野講，出報紙唔出全篇又唔 quote link

難為侵侵臨走幫你做咁多
不過不意外

靜啦，我地仲要香港人課金俾我地國際線供樓同嘆世界架

失撚左縱啦

我都唔係想故意屌柒佢, 但佢地個幻想同作故仔真係好撚誇張

依家又有左膠發作, 話拜登咁做係想研究下點上訴先會令個case更strong

左膠就係一群愛幻想之人, 其實真係唔意外

應該問送咗幾多幻幻俾佢食用

個EO根本無生效到, 拜登取消乜野? 個EO比法庭block左

個EO比法庭block左 (過去)
個EO比法庭block左 (現在)
個EO比法庭block左 (未來)

究竟一個無生效EO, 拜登做乜取消? 佢只係話同上訴庭暫緩上訴要求

咁即係點

咁即係法庭容許Tiktok繼續運作

事實上央視講得唔正確, 一個從來都過唔到法庭的EO, 就無生效到, 即係拜登根本唔駛做野, 佢取消乜野. 我完全唔係幫央視, 但佢至少佢個原意就係正確, 個原意就係拜登對TikTok採取容許的態度, 而阿侵唔係

問題係你點解讀拜登呢個做法, 你好似諗緊佢點樣再重拳出擊咁, 你係咪幻想得滯? 個EO仲有上訴一早搞左好耐, 依家拜登係法律專家定老人痴呆, 要暫緩先有時間同機會諗諗? 你以為白宮得佢一個人同賀錦麗? 成個美國成個DOJ無人無時間??? 幾百幾千個律師死哂?

支持美國仆街

個post本身講緊押後個appeal程序 咁分拆從來無法庭出過injunction又何來有appeal啊? 反登話佢奶共唔緊要但就唔好圍爐J啲支共fake news啦